又一城醫生駕新車， 疑踩錯掣衝閘機直插更亭

一輛落地僅一個月的電動車，下午約4時由醫生車主駕駛進入九龍塘又一城商場停車場時，突全車失控剷上石壆，再狂撼更亭，車頭翹起騎在更亭上，天花消防喉損毀漏水，醫生受傷被困，須消防員救出送院，他報稱腳掣失靈出事，警方正調查是否有人誤把油門當腳掣肇禍。

bill gor

有冇人知係咩車？

醫生殺咗人都唔會有事啦 炒車濕濕碎啦

琴日

女人揸車

1

手足respect

現代

醫生都可以踩錯掣

踩錯點解唔鬆腳？
依個撞法真係由頭踩到落尾先咁

肯定油門當brake 邊有咁多失控

八達通擺左係車底啫！

又係女司機

情急之下一定係大大腳踩落個brake度踩到底, 踩錯就變地板油......

他報稱腳掣失靈出事，警方正調查是否有人誤把油門當腳掣肇禍

冇人信佢係腳製失靈

其實一踩錯就會即刻鬆腳再補返腳brake架啦
理解唔到點解可以炒上天花

邊到有講女醫生？

成篇文都冇個女字

避狗姐

點解要咁大腳，除非佢習慣急停啦btw就算佢習慣急停，一個醫生，遇到突發事慌亂到咁，比佢做手術真係死得

電動車加速真係好快

已封鎖會員 - 留人門封鬼路

外科醫生手部受傷

kona

新車落地一個月，咁快就腳掣失靈出事？

大話都作好啲啦，我係廠商實告佢誹謗

一刀推落去...

正常開車個時都係細力掂油門
架車快極有限
有咩事縮腳都唔會咁標

架車咁去法似大大力踩油多
9成踩錯

醫生想射波都要搞個大龍鳳

做醫生都咁戇鳩，做手術時病人噴血佢係咪一刀切撚左個心臟佢算

開張醫生紙比佢

保險夠唔夠賠？
利申冇車牌

條鈴咁撚柒

私家車突然失控 撞上又一城停車場更亭

琴日上完熱門
今日又推上熱門

真係好運，保險埋單

真唔真

姓鍾 56歲 心胸肺外科
旺角設門診

Google 話係佢

呢度有堆人眼裡只有女

女？

醫生揸Hyundai?
韓國人？

手足,唔割

又屈呂司機，啦

現代kona 全電動車

因為保險嘅關係 一定係機件故障 唔係人為

可以呃保險公司既咩

機件唔配合個人嘅操作 都係機件故障
明明踩brake 點知個brake走咗位 變咗油門

韓國車=馬路炸彈真係冇錯

佢好深信自己係踩咗brake，仲繼續諗發生咩事／踩深啲而唔係憑感覺縮腳就出事

利申：坐過人車睇住佢咁剷咗上草地，我同佢講佢踩咗油門，佢難以置信

咩事

醫生唔分左右後又一力作

而家報紙開名啲方法又幾有創意

依家開左名
D人 仲點敢幫趁佢 ？

一個好有talent既醫生

好了
香港有 dr strange

支持

成篇嘢邊度有提過場運動
邊度有講過係手足
九唔搭八關咩事?
另外我之前都block左佢

剩係講姓咩
無開全名
但係睇埋其他條件8不離9, 10

失靈失到咁
好在係做醫生既...應該都有錢賠得起

你揸過車未？喺個閘機可以有咩情急嘅事？根本冇可能會踩到底

會唔會電子嘢受閘機影響自動駕駛

梗係啦 D人成日講自動波 左腳brake. 右腳油門
梗係成日有意外啦

呢句真

全港依家得黑警追得上佢他待遇

盲人睇文

韓仔車又幾好鋼水

重點係韓國車

香港地考牌咁易，阿豬阿狗都揸得車啦，洗鬼識邊個係brake 咩

呢條仆街本身個人都柒柒下 估唔到揸部車都揸到咁柒

咁你覺得點解佢可以炒成咁...

醫護界已經發起堵路

都係唔鐘意韓國車
所以撞左佢買過架

個牌點考的。。。

香港醫生光環勁到絕對唔會有人質疑

因為係電動車

淨係停閘個下地板油都未必夠力鏟到咁高啦

手足一定係場運動架咩

現代有款車幾年前成日發生自動加速撞車事件

男人揸車

新車一個月，有全保
又可換新車

佢踩錯係佢ON9

不過你講到理所當然既神反應又係

停車場可以開得幾快啊
肯撚定係撻匙嗰陣踩錯油門當腳掣啦

所以話太聰明反而易撞車

令閘大大受驚了

可能扭唔夠軚 , 要停一下扭多手
但點知直隊更亭

竟然冇撞爛閘機碌棍

唔拉手制去 do 卡
架車向前 sin
跟手一腳大油... 電車零 lag , 直接飛出去

電車呀, 一踩就去架啦

放心啦, 冇保險公司會理佢9up機件故障

佢戇鳩囉 唔知點解咁都可以有車牌

就係根本冇可能會炒到咁

根本條友就弱智

你話踩錯 冇問題 佢大醫生都識踩翻brake掛 最多咪撞到hi花個車頭
條友成個更亭剷起咗 一係就有心 一係就弱智

踩brake 踩油都唔會踩落底嫁喎